【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (43) - 1001就要開POST

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

支持壞雞巴

壞postLM

愈多DPS隻王就愈多魔可以愈快轟你一波大既 點頂

係啫
但會心痕架嘛

cls 推得咁快個post
btw 係咪bug 撚咗

屌無嘢 自膠 sor

解左冇show 到？

日任 出世界地圖跑黎跑去個個

新手新po lm

ff 自己做咗每日任

新人留名無肚仔玩

做乜無貼堂

咁貴我痕唔落

咪J咁多google

4000也都冇 個下真係好灰，點解我要抽Re 咁戇鳩

re係供, 冇乜得急
rap

最高紀錄試過8下直SKIP

木力架要唔要着skin

30f差小小,最尾個度我爆擊唔到斬死佢
但我又無buff角,請問點搞?

炸雞開POST永遠有格

我強迫症好辛苦呀

唔使著
單體BOSS

春麗都無?

就係抽唔到,我驚你地話我晒唔敢貼角色圖住

點解既
我直接引用你個po 黎開既wo

我就唔撚信會ban我啦，買黑石都咁撚串

個個都驚做海豹比人扑濕

有無人有月塔SP攻略？
我打拜樂瑞唔記得咗佢對應第幾關要點打

我邊有串
黑石同退錢咪一樣
都係營運商收唔到錢

自膠
第一頁好似有

之後第90中？

唔要
講到口臭，打塔無視戰力陣
一隻前排就得
放埋隻喵盾落後排
唔夠奶就落木奶
夠奶就落返機械刺

正當應該就唔會仆7我既,但你知啦今朝大量痴線老晒命
我唔想比人誤殺

再自膠
入面無拜樂瑞
有無巴打有印象點打

花生花生

新手留名

已經43個post 快到

我唔扑 其他人唔包

135不是夢

我有一隻就夠
唔係課長唔會諗突爆

我FGO5星都係寶1玩到而家

琴晚保底廢老 咩都歪唔中

我都唔知

2XX下

邊個退錢

FGO仲『衰』過呢隻

你戇鳩在又想要又唔課夠35000紫石

我諗係依道傾開計嘅有唔少人個box都歐到爆

唔講啦
我驚我講佢個名出黎都係串

OT巴 佢有一單收唔到石
一次過將之前幾單退曬

6星力架+5星豹妹?

笑死
點解會覺得黑石同refund有分別

可能有抽暗廢老

有條台仔睇唔開用exos帳換kr帳

雞巴串

換你嗰個畀佢囉

小氣簿ready

KR

無我係首刷男主冰法,後面再抽隻冰奶skin
木刀自選既,冰奶skin打後 d pool無抽過

圖照貼 我睇心情扑

傻啦我自己個帳仲多skin角過佢

黑石點黎?

乞返黎

首先，我email比佢，用日文撚7間廠，
佢知錯，但叫我搵apple賠，我順便加埋今天龍skin單野屌落去，咁人地覺得無問題就會退比我架啦，佢封我既話我咪拿番封信出黎，係你叫我搵apple退，關我撚事，
本第我想你比番我石就算，你又做唔到

其實我地點睇無用
LINE會點處理先係重點

咁我課到中算

問雞巴 佢有經驗

呢到5星total 有5% 淨SKIN先1% 仲每百補你1 5星

你地前期d紫裝會唔會轉黎轉去?俾SP/塔角色著下

串

我唔會
我習慣人人有衫著

依隻好撚煩
有盾嗰陣唔好打王，打小怪
但佢又會有嘲諷
所以如果佢有盾又有嘲諷情況下就普攻打佢
無盾嗰陣就車技落去
有盾嗰陣落技會反傷反死你

開工到收工已經3個post
.gun

唔返工就gun到

真心想問買咗幾錢
依家咁畀人封咗AC係咪又無錢又無石又無AC?

等後續包膠

要識門路搵平價牛肉供應

真，不過我問左係line做game director 既朋友，我既case應該無事

game幣公司lam哂

又無限時
咁心急做咩

ok,幾時ban我

唔該晒湯巴
即刻試下先

我問佢計唔計到補錢既話要補幾多
佢話3千左右

仲要無錶無紅石呢

藍裝都照著
4,5星先著紫

人地叫你搵apple退收唔到石果單
你就退埋其他

緊火 比呢度班仆乖曬得多

block柒哂d海豹咪得囉

我邊有講過BAN你
從來唔BAN人

啦，我就未見過比人Block會寫咩咩Apple payment

我知你係咩事啊
上個po 我都有幫你解釋

我係唔明點解你無啦啦屈尻我串姐
我話會比人封
係因為你有1pack 收唔到
然後退左"幾pack" 咁咪同黑石一樣會比人退
營運收唔到錢嘛

係你無啦啦抽尻我水
之後再屈我串wo

先生你係咪有被逼害妄想症

邊到出錯
頂唔到招係咪正常

即係補錢可以要返個AC?

我紅石千幾抽先得1 垃圾5星
呢D唔好計啦

黑石我之後都有google 過係咩原理
但我覺得講多都無謂
乖乖地課金把啦

咁你咪睇我會唔會比人ban

是但啦
bam唔bam你都影響唔到我地
唔bam咪你好彩 繼續玩囉 冇咩所謂

你抽火隊呢d35000必中 有乜用

唔係講少
見面1秒即完全封鎖

會唔會低戰咗少少

有D game 廠做法係可以補水
但呢間完全唔理我email

但佢會點處理個ac 就要半年後先知

GBF 可以

會變咗做聖誕禮物

唔ban就叫好彩

到時可以拎出黎抽

無啦啦入黎就著撚曬火咁係到開戰
都唔知做乜撚野

清 已經比足落台階你
唔好再講on9嘢得唔得

前期唔夠十幾套紫就著住藍先?

巴屎塞車最好食花生

係

天氣熱

你課黑石就收下口啦

一去到木屬無效 就打唔穿盾
比佢不停回血

關你撚事？
你退錢就收下口啦

理性講野就唔撚好既

係, 過渡用 反正升20lv都唔係用好多料

完全封鎖

講事實姐，你估退錢咁易咩，禁個制就得呀，人地都要查

咁現在間廠係咁呃人先，
佢個龍skin寫70%，佢自己官網都咁寫，我比apple睇咪順便退埋其他幾pack

如果我有理由唔充分就唔會賠啦，唔信你自己試下

黑石點黎我就唔知，可能佢都係退錢，我唔知點解佢咁易退，咁就係google on9

男豬都打唔入?
最衰冇得返轉頭試

我見示範隊都係90萬啲左右
但都係rj
入到王關隻怪開技係秒咗兩隻前排

佢又冇強化+5 咪試吓去打

老老豆豆我見識小未見過ios退錢會比人ban
都市傳聞apple好似唔會話比game廠知邊個退錢

做咩又嘈

食咗火藥

槍口對準官方賠龍POOL好過啦

keep住炎上就岩架啦

有其他巴打講過apple 同game 廠係開分2邊既
所以apple 退錢係易D
但個結論都係令到營運商收唔到錢
所以咪話有機會ban

條氣唔順純粹係無啦啦比人屈姐
我黑石我知衰家
果時都有即刻同受影響既巴打道曬歉啦
個個po 都有人抽我水架
但唔係咁惡意有攻擊性啊嘛

繼續扮死

真 我要賠石呀!!!
鄭嘉穎.jpg

希望班架仔唔好掛住J火法

無錯

召喚連登法官加入罵戰

火法真係唔啱我
大巴先正 冇大巴都唔會玩呢隻驚

尤非里之屋
歐塔爾呢個BOSS 有無巴打打過?

有無落機械刺

對我黎講黑石之外，就係你呢d人一邊用淘寶，一邊話光復香港既我最討厭

除非你係藍絲，你老豆係黑警所以買黑石既話，我咪同你道歉

大巴真係好正
等緊下面條女

普通樣都咁正
SKIN會點唔好變男人

呢個都唔錯

雖然佢比我感覺係女主金skin

突破盲腸

無野了
AUTO 9打都過左

唔係新角咩

好似話係新角
但成個造型都似女主

但4星唔會回藍wo

有冇退錢template?就咁退唔打原因退唔退到？

如果你話現有角我覺得似冰法多D
BTW拎弓?

是咪有退款ac放
等我黎

打左差唔多20次30層
終於靠暴擊過左
點知屋仔隻木力架仲on9斬完又斬又吸血

收撚皮啦傻鳩 完全封鎖bye

痴線窮到

條on9痴左線

你好似中咗啦喎但係

新手Q&A有無講每個屬點回魔？

點解會有個位數
D 石唔係5 10咁黎既咩

日任 56石

冇
你in game搵下
我順便放埋in Q&A

係wo

探索出可樂

非串
GAME右上幫助->戰鬥指南
呢D基本野都要放Q&A既話要睇到2046

淨係想問一問光點回魔
打22打左好多個鐘 隻雙復活但佢無魔放技

我都係咁上下窮

人肉說明書

咁你都mon到
算啦呢隻都唔係勁 唔係好曬姐

。。。。咁有人死左唔回魔點復活

未必我諗有D 人連唔同屬唔同回魔都唔知
in game 淨係主動show 過一次

你唔鐘意俾我啊

無課強hold巴拉卡

仲諗住40$

光奶？
比人打果時會回魔

我保底先出 你同我講d咁既野

奶咪要比人打

被敵方攻擊都會加

我知但無記
有魔就用

我想課金抽3星

抽邊個

repool好似有齊 但唔邊係邊個pool
佢打散哂

抽！g持

唔知點解有幾隻3星路人特別難中

re冇 如果有我一定有

咁唯有買碎, 好緊火就用石refresh下

但光隊唔係只會保持住 1 咋咩

之前有啲都冇 但都起交換所買齊番嚟 但呢隻好似碎都冇

交換所好似冇得換

曬3星 勿扑

錯重點啦

扑！

印像中仲食左幾隻

合錶 合紅石 合羽毛
乜都合下先啦

唔好再講
下個池你就會。。。。。。

得返122蚊
無錢超

呢隻3星已經係最高機率出 有0.75%
有d得0.2143%

SP唔洗用個幾隻最高機率

國際服有無公會收小薯？會長玩

依家個會好似就散咁

公廁黎
留黎比4星強化

我唔會好似人地咁講完全封鎖嫁

咁幾時放監

合晒啦

你幾時比我扑 幾時有得放監
禁室培慾

係咪癲架 3星都要比人晒

又基

無其他野可曬

EH Po 娛樂性好豐富

真男人 晒可樂

男人

呢2日無出 可唔可以幫我搵搵

鑊鑊新鮮鑊鑊甘

唉
我個ac好非洲
d可樂淨係出過6支
我仲有隻火法未升6星

呢兩日先冇出
我由開驚到依家先出過4支咋
屌你

明白

咁升咗邊個

計埋活動同課金 共8支
升左力架 冰奶 同男豬

想問下呢度啲人玩邊個服？

日韓國亞都有 暫時國際最多人 好似係

唔該

最近日日係IG見賣廣告

出左2 3個星期香港先賣廣告

好多人心態唔係新game唔玩
點解唔出之前賣多d廣告呢

慳黎賠石好過

出左2，3個星期已經有人追到韓版出左半年嘅進度
我覺得依樣先最癲

最黃金入坑時間係開服第4日左右

隻隻game都係咁

一開始明明刷首抽得10抽
唔知咩多d咩石呀 維下修 第4日可以去到3 40抽

on99

湯巴hea玩先追到咋!
非洲人表示 sp關都唔夠角入

我都唔夠

唔怪得仲咁多豹
原來落左廣告

睇完玩
唔睇風向就曬廢SKIN

錯
係一入黎問
我抽到呢d 點組隊 卡關

曬親都有7事

2/19 但 10抽中

自選乜好
點樣BREAK
體力要黎做乜
1,2星係咪賣

仲有貼box問啲5*有冇用

屌你一直用力架同貓坦都過唔到
用3隻奶一次就過到

個垃圾模擬器又起PVP最尾贏嗰一刻彈 屌佢老母 不停挑戰緊我EQ下限
輸5場有3場都係關佢事

pvp緊係用返電話打

三盤兩勝
中間嗰隊有時都驚炒

你屌左彈game好耐喇wo 仲未成材？

恫協轉.卧回嵬,[2取

對唔住大佬我係垃圾

試下講中文

未呀 轉極唔同款都冇一款係完全冇事

烏擺後排想點讚你

禁岩方便放後面影下相

第一次打最強的羊 一次贏

唔明
做咩要特登quote 我黎晒
我又得罪左你？

融5再貼 乖

雞巴表示: 我都冇出聲 做咩要燒我

呢下真係唔知咩事
我感嘆下咁遲先賣廣告姐

唔理架
是旦quote個人貼圖咪得咁岩中你啫

隻白盾一開技死晒
比白盾打到傻左

對唔住係我粗心大意

精通海豹語

用薩蒂頂

瞓左無睇，有無呢個 po 既巴打關係圖

想問下課金買邊個禮包最抵？
已經錯過左5000換4900石個hot deal 同買左5000換5000既新手禮包

過唔到22層啊屌你老母

5000換3000, 500換300

hotdeal 3000換2800

好 唔該晒

呢個唔知自己有無錯過

頂
真係得罪左人
sor 巴打
上個po 太多海豹
差唔多個個晒卡comment 都有覆另類晒卡圖

我錯唔好記仇
歡迎一齊討論

每個人都經歷過

用勇氣同毅力打贏佢

但佢真係海豹
值得你道歉咩

deal過左係咪就唔會出現

1/5 J火法J到痴咗線
1/5 J木弓J到痴咗線
1/5 J男角J列痴咗線
1/5 海豹待機中
1/5 食咗火藥

CLS 完全睇唔明

係啊海豹你使乜課金

D 角色放位影唔影響攻擊順序

既然佢咁在意特登cap 返張圖出黎
咁咪道個歉等佢好過D 囉

我係人唔係動物

有冇飛空團會掛下口號
想幫手打鳩大劣人

你都幾好人

我完全封左
睇唔到邊隻

笑4

唔駛wor
屌死佢全家就差不多~

明既明既

上2個post (今朝)
話供左200抽光盾唔中
但30抽中烏同小巴
炸雞巴就post左張光盾1take中既圖出黎
end左話題

以家佢張圖係專登cut前cut後 得返小巴同烏係隊後排
quote返炸雞巴

冇石去抽, 之後入shop再出shop就有5000/3000 deal

我得左啦！！終於過到三十層
臨尾真係要控制boss 血量，要木力架兩連發去殺boss

感謝tomba及巴打們！！

點解呢個PO啲人咁惡

情趣嚟

用落呢隻老鼠同木個隻老鼠都幾撚勁

絕大部份時間都好和平

好驚
一有人惡就要潛水

真性情!! 屌完都會繼續玩!!

呢到要組一隊老鼠先準POST架

因為破左次根性 無左平和狀態

冇一隻海豹係無辜架

米奇老鼠隊 🐁

@湯巴

垃圾

同支那人一樣

其實都唔知做乜鳩

卡係19層 無木刀無人權

我覺得網上3唔識7冇人有必要受氣既
咁做海豹比人屌係正常
D 海豹比人屌完都繼續潛水多
呢個執著到隔左個po 都重提
咁咪say 個sorry 和事

又唔會下下J 住一條友黎咬既

召喚 團長

App 台心態

我都打左成日, 之後都係問呢度巴打俾意見, 第一版0既層攻略, 睇住照做就搞掂!

有兩隻亂入

冇光奶可以點

成隻癲狗咁沖出嚟咬人春袋

留返佢自己係屋企射到一地都係啦
一地都係小心仆街

都係鼠科類

抽到咁多野都卡 渣GA

推多次

豹女呢？

唔會理解到海豹ge 心態

有升 但係都唔贏

琴晚我都做人負評咗好多
我post 完冇人post

哦屌 呢關即死
其實睇運
屌佢老母唔即死嘅話就贏到

真心唔識打 放左2復活補加小巴豹女冰法打
都係輸 求組隊教學

點解無木刀

因為我地做唔到海豹

平時又唔鐘意SO SO
但有少少野又鐘意衝出黎分享喜悅

3唔識7 野都唔講多句
我都唔知有咩感覺

你個春袋臭哂無人想咬啦

係喎 盲點

廢
我成隊齊哂突滿呀

點解我都想知
點解當初要自選烏爾
好撚後悔 sp關又打唔贏
Pvp又卡撚左係到

隻驚解晒日任就係上嚟吹水
應該算少有嘅驚可以咁

似返啲online game feel

大家都係老鼠姐

不聽湯巴言

唉 塔又清晒 主線又推爆星 SP又過晒 角又齊晒
我都唔知有乜好分享了

等我PVP 第一果時我再分享啦

我準備用3500 換
等黑貓同巴拉卡係出嘅話

廢
我6星90LV呀

鬥快男豬+5 超越囉

我咁既隊都磨贏
只要有3隻奶不停復活
就有機會磨得過

湯巴
屋仔隻木力架點打架
佢不停斬斬斬又吸血打唔贏

男豬咁難抽

努力買碎中

哦
湯巴曬火主

掙扎緊抽唔抽木刀池呀屌 而家先知隻game 木刀真係好撚重要
有幾多隻5星都無撚用

我咪話我冇光奶
得40碎

3500係咩黎架？

忍唔住退左fb個谷，d鬼佬歐撚到呢

咁你之前點打龍騎

好似新手包
見就嚟到期

原來新手包3500石自選都無力架

重課唔同你講姐
個個都真. 一抽大獎咩

有怪獸
隊長嚟講好似得佢
可能生得太柒

冇木力架連人都做唔到 仲唔快啲all in re pool

EH行得太前
#BLM

果個自選怪獸應該係最好

重課扮無課

信湯巴得永生

邊個怪獸係隊長

好撚辛鳩苦呀

屋仔?

SP塔

其實翼幣除左換體力同公會幣 仲有咩用

原3嗰隻仲難抽

情趣雞巴

銳b你好

點樣2連發?你指爆擊?

唔通火男豬同冰奶嗰兩個池歪中我又周圍曬咩

唔好撚再講啦
做乜撚當初簡撚左隻怪獸

依家開始每粒鐘MON實個SHOP，應該買得齊

下...真3星男豬我抽到突滿
一個skin都無

呢到D人有小氣薄
你係湯巴都要小心D

諗起我無木力架嗰陣叫春叫咗四個幾月
真係諗起都覺得辛鳩苦

被海豹

無星矢咩
同佢互反嘛

屌
唔撚想抽re池呀 見到你地個個屍橫遍野咁

其實唔難
呢度個個一抽RE大獎

有Skin不知幾撚正

抽啦 未試過點知唔得

渣ga

有魔鬼
一係一抽出
一係爆死
自己諗

屌 我唔想玩隻game咁唔開心呀

去左睇2集動畫
屌你要追返你地講既野 都成5分鐘

我講緊拎嚟超越
可能我又表達錯咗

台仔: 我們有豹女 840% 比750%還強大

Cls
你依家仲有冇有鬧鐘嘅幻聽

台仔：6星豹女真香必練

反而我係調轉

抽火法抽到保底
抽小烏1百抽中到

睇你心態咋, 抽re當供樓啦, 急就35000買起個pool佢, 唔係咪慢慢黎囉
要同人比就只有課金先解決到

想問大家 你地特殊點打得贏

你個名

傾計仲多過打機

又鞭

你要有練度
你d角全部3 3 44星
好難打得嬴

一係就計盡數 break到佢死
木算最易因為break左佢會自己扣血

呢到咁歡樂
無左你地真係唔掂

想留石抽金skin re 池唔係太想掂
目標都係升打特殊隊先

岩
你越想抽到越到保底先出

呢隻機無得打

你有老鼠做主力應該ok，主要係差個補啫

你地都係直上到打特殊的？

見你哋啲反應先最好笑
唔知邊個post 有人「下」

有
成日一夠整點就覺得硬係有啲嘢未做
所以唔好亂試

金山：34星奶+力架
貪婪：345星奶

亞服

pvp我岩岩測試 拎木力架打男主
我打佢 再反擊 都會2層龍血

屌你齊角全auto 姐

呢到D巴打鳩既又有 惡既又有 唔訓既又有 曬既又有 基既又有
任君選擇

打幾多下就疊幾多層
反擊都計
所以用反擊角係有風險
除非你肯定力架可以一下斬死佢

無力架呢

過唔到22唔撚訓

AUTO唔到個D我解完日任就留第2日先刷

台仔：6星豹女

六星豹女好似係 利申唔知咩屬

唔知d人成日話一回合疊一個血嗰d 好似無自己測試過
佢係偉大之人限一回一次，龍血被動都無限制

仲有半個月喎

有目標知做乜咪唔太痛苦

半個月唔撚訓

你死啦你 力架明明係人手一隻

留名同你講早晨

卡左30好耐了
等緊個天跌支可樂比我隻力架上6星

post張海豹圖
之後回覆個下字?

其實打SP黎講老鼠好用過力架好多
起始已經心臟狙擊lv1，1T 打一下扣1000防+心臟狙擊lv2，下一輪 lv3 變全體攻擊拆晒成隊d守護石
打王 lv3 直接失明王都變 on9 仔

屌佢老母隻BOSS淨係開技輪流打兩隻復活奶 回唔切魔就要RE

日任唔係成日要你打幾場咩㗎咩
我日日都刷晒 總之我就用撚晒啲卷先安心

基既呢邊

處於瘋狂叫春狀態
做乜尻簡左怪獸

好似上1,2個PO既事
不過EH個個PO都有笑點

係隻海豹POST完之後自己再下
都唔知佢做乜鳩

RE池幫到你

係 見到6個巴打quote 返佢
好耐冇成日睇post 笑到停唔到

3/3 SP一定要盡打唔好哂
d金紫裝主要來源呀

我之前都卡左10日30層
跟住活動送2支可樂上到6星 即時完場

你個2支用左去邊!
講
係咪曲線話自己好多5星要升

Eden搵我 好似係

唔識玩升哂男豬同冰奶
no 屈

我試過拎2隻4星合到力架

3/3個D好似加埋3場就得
古代錢關就要刷滿
你睇下先我唔記得了
暗我會留落火打,機械就留星期六打咁
雖然SP日限3場,但可以刷無上限既最難

銳b又串

係咪2隻老鼠都係？

課長大神

隻海豹唔上水回應下既

28層點打？

又硬又回血

ok
原諒你
批准你6月31號跌2支可樂

屌

呢隊

通常都係龍SKIN

帶齊打手冰奶4星木奶
基本上最難係25-50% 木無效果段
其餘時間都係力架天下

咁夜都要比人曬

係6星豹女呀

skin 老鼠就有，我唔認得全部老鼠，我無你嗰d老鼠唔知有無認錯

呢到咁多 鬼知你講邊隻

有神快拜

呢個真係好深印象
下乜尻

用落唔差 可能因為冇用過木力架

明明隻鳥爾係坦，但感覺好似仲脆過d 攻角 成日未儲到break 技就死 點搞

無skin ？

主線送
4星光奶-法攻+復活用
3星木奶-殘血補血用

3星升4星光物打手
另加2隻奶-復活用
磨三四百回合就過到
非洲人過法

無啊diu

咩防具
防具幾lv

我自選瑪琪

無 skin 佢本身都好高防架喎，應該係全隻 game 裡面最高防既角色

咁skin咁樣衰都用

用星矢同佢隻抽?

撚有錢咩 我光盾pool 都未抽中

我隻小烏明明係坦 但又硬又大力 重好好J

又引9人落坑

佢講事實姐

大佬你全3星
到人當豬肉咁斬

我個隻都係
仲j得

玩怪獸既呢邊

玩雞巴既。。。。。

鞭雞巴既呢邊

豹女以下4星贏唔贏到？

同佢地比唔勁最勁公會

16層塔點打，一打到佢半血就全部免疫

龍SKIN

你唔掛自動 睇準機會先用技

6星都難過 4星點打

睇錯 5星應該得

新果隻龍SKIN
2 3技係咪無改 多左龍血 龍盾
抽唔抽得過

試左
致盲＞大技＞完

你有咩

係，被動only
問下自己條J仔

木力架5星

唔擺男豬 帶2-3隻人
襯佢唔係滿十格藍既時候用木力架劈落去

無木力架就幫唔到你

自動應該要掛一世

無男豬就抽 有男豬就留

無力架無人權 blm

雖然我非洲，但都叫有男主skin既
但唔夠力架打

呢個PO既人權係力架

力架再臨

咁得唔得

又一個冇聽湯巴勸世

4800都係大師3

盲啦師父

升唔到嫁啦
留大c3拎石算

媽呀...我唔洗抽到保底中力架皮呀....
估唔到最後700石(無課,佢終於俾我了!)

咁都盲

16層等佢冇無敵再手動開技啦 我果時豹女都冇放咪又咁過

SOR 講少咗 唔要任何龍SKIN
你可以除咗冰奶件衫再帶入去

用火隊可唔可以頂到？

記得手動

除衫

你唔會明白非洲人

係咪好興奮

過撚左22層了

呢層唔係要用木打定咩咩
如果無限屬 邊隻大力就邊隻

其實點線點計

有教好訓

直破30

唔興奮，因為見有700石就十抽，咁啱夠數抽必5星就中冰奶

叫得海豹
上水淨係晒ga ja

咁快

快老母咩

上網睇到

下星期四見啦

唔爆石無架啦

比D支持大家

我唔洗做保底師了!

講還講

得喇叻喇

泳衣冰法好正

左2竟然唔係3星暗LOLI

係豹女最佳拍擋

恭喜恭喜

雖然你好興奮
但都想扑9你
呢到唔歡迎曬抽

Same
啱先終於下定決心磨完
用咗20分鐘都黎

21 點過 係咁轉buff cls

sorry..下次唔敢...

我打左好多日
跟住將d光角升撚哂上五星
再拆哂主力d紫裝俾佢地用
終於唔使俾BOSS秒
有女主上盾連復活都唔使用

淨擺一隻男豬 AUTO
無男豬就試下其他龍SKIN

威啦威啦

我未過
冇光奶啊屌

無記錯係
單龍騎
反傷搞掂

邊隻光奶?

4個龍騎POOL.....男主同今次呢個都要抽到保底

無男主skin 用冰奶skin得唔得

試下

之後幾隻龍騎一抽中

想參考？
一定要用紫咩

拎住十字架嗰隻

矮矮哋

咩嗰 食普攻喎？
定記錯

你地課左幾多 下下都抽到保底..

唔知
我用紫裝75lv都接近俾佢秒
但女主keep住上盾就好穩

佢問21 總之龍SKIN AUTO

係咪淨係得送個隻復活奶? 另外個幾隻有無

]
可以幫吓眼？

隔幾turn 又無敵又迴避

你咁多光角
你有無練三星木奶

唔係落狗女咩？
卡亞有

過到，強行打爆

打左17x turn

忍唔住手100抽得呢d..

無狗女依d高級野
如果想要最穩既你一隻光物輸出 入哂d奶入去
魔攻用奶普攻就得

咩叫100抽得呢d 仲要加兩點扮慘

叻啦叻啦

大佬放過我啦
11點幾pm都仲要打海豹
打左成日 手都軟埋

狗女都叫高級
隻驚用原三星都唔一定貼地

屌 我係咪記錯呢
見人話我後排隻四眼仔唔錯
佢起手又慢 回魔仲慢

88

咁撚慘有冇諗住del game 唔好玩

其實無所謂啦
只要一隻光物加一大堆唔會俾人秒殺既奶就打得過

中左小巴

抽咩池

台仔表示100抽=1000抽
咁真係好撚慘

中左10隻小巴

Re

中咗出

0.9%

新手唔識都係收巴打Ac,我上網睇呢堆評價唔高...

你上咩網睇到呢堆嘢評價唔高?

反而前而先難啲怪仔

百連唔中3-4 隻god tier = 辣殺驚

可能講基佬雙龍盾

呀CFU 好似有係EH PO見過你

我都認得

上一個po有問野

男主齊金裝了，洗屬地獄開始

前幾日有問野
講埋中咩唔駛講我知

洗咩屬?
暗?

冰好似多人用d

上個PO有置頂推薦

終於打到30層，個大佬好撚勁，全部木屬比較好？

話說湯巴上個po個洗屬link冇咗
麻煩壞雞巴 PIN返係頂置

Re pool真係專出垃圾

木坦 木nigger 補血 再加多兩隻輔助
最緊要睇住boss條血 佢臨25%加攻前最好比佢出左技 放曬魔先

隻game 出左一陣 App Store 得3.1分

果d評分冇說服力

有冇戰隊推介？

我係打到佢25%就被佢秒

好痴線
7日任第4日已經要完成英雄祝福
做足7日都搞唔掂sosad

扮死係咁
我都刷左佢兩野1分話佢詐騙

龍POOL未搞店 可以再低D

Cy 隻公主連結4.8

好易ja wor
你1星強5次然後祝就攪掂

1星老鼠祝去2星都係祝

CY爸爸有錢
GBF一年2次輪盤~

長期~~~~勝利

睇咩?share please

無錯繼續扮死啦
聽日星期5 扮到星期一睇下點

H動

我都想答
H動都係動

cy隻龍絆先痴線
由抽走龍符
以家準備抽走3星角

英雄所見

碧藍之海

可以睇d基佬祼聊

老子有錢

Gbf =佛心遊戲

原來睇GV

你地成班變態佬

E7 post D人話好肝

join?

呢度d巴打真係好痴線

咩話

不了

小巫見大巫

我可是變態之名的紳士

正呀屌

O岩

我有睇笨蛋測驗召喚獸
同埋你圖呢套

到底下面留言啲人係真心定打手

咁都好幫營運

明明玩家同營運唔會係同一陣營

商品及說明條例

台仔係特別例子
咩驚都有2派

可能台灣無呢D法呢

我都咁岩睇緊呢個post

人地有晒論述論據
下面就一味我唔知道，我睇唔到

廢老叻水平

邊位巴打出黎認咗佢

最後個句其實好好
是處理方式不當!!
賠石啦仆佢個街

h動好睇過真人
有幾變態

19關又咩事，明明打緊冰奶，但隻木補死左

呢個仲好笑
文字說明誤導說唔係證據
使唔使用科學證明佢有輸入錯個7字

介紹?

韓國魚都選到就知

睇一次黑獸包你鍾意黑肉

呢d都要呃 痴線

佢地民智平均偏低

仲有冇其他手機驚推介。

睇過
但冇乜黑肉題材!

賣！水！果！發！大！財！

原來係咁
柒左
太著眼啲五星

湯巴唔係有另一個『無驚玩』POST咩

非支那
可一戰

台灣好多人都照玩中國GAME...比中共入侵就只能講抵撚死

一定真心啦

就係無先珍貴,最緊睇左devil may laugh,笑到仆街
一路仆一路combo sss,仲夠膽用首BGM

會唔會又要保底

有無男豬 有就唔洗ALL IN

其實有無人無男主skin 打晒個迷宮

國服求認真公會

每週結算都打到入傳奇/宗師

想帶埋5個朋友搵長玩認真玩公會

睇過迷宮攻略 22層 差一隻光奶先齊隊 可以入咩代替？

我差70抽保

5個咁多

2樣都好睇

非打手普攻佢，唔好比佢儲魔，7格大技好易秒

成班難民

有個支哪公會私信我過擋

差唔多7成關都唔洗男主喎

官方係咪真係想當冇事發生

5個不如自己開啦
國ser大部分滿晒 好難有位

入去做鬼

佢個會排第2

我仲等緊入會

得呢d 光角

卡21，大陸網話可以磨過，但我比佢秒左

神栖

啱啱我先過到 用冰奶skin 都得 反死咗佢 但要auto 十幾分鐘

下，佢一出技就秒

你係咪唔夠硬

1隻龍SKIN 紫裝AUTO?

單騎
咪放其他
咁先疊到龍血

只能帶一隻，要一直俾佢打黎疊龍血，疊到應該唔會秒掛

韓服當年計唔計

夠有突啦

男主定冰奶好d

聽日又唔洗打sp

岩岩瞓醒
屌你老母退錢都有得曬

有男豬梗係男豬架

仲差一個位可以入邊隻

我3星都有得曬

木奶

我想講apple個退款機制就係咁廢
你是但作個bb亂按按錯 都可以全數退返比你
點解可以理直氣壯成咁
支那網d所謂幫退款 都係咁做

見過停半年ac 都可以晒

台仔嗰面民智未開
燒唔起
O巴靠你拍條片論述下教化下佢地

紅字咩嚟

我地邊個棄坑都好
麻煩12月都返黎睇下先

快D抽

mark定12/12

有d網係講明平收幫你退全數 退唔掂就唔收費

掛緊探索拎紅石

雞巴CAP圖好似係1211 唔知係咪又美國時間
總之係咁上下日子

你真心覺得係晒？

我用左冰奶過左

過就得
22加油

邊有咁多光屬角

請問核心突襲上面果排有D咩係抵買

NMSL有位

其實真係好ON9
連尾2果關都可以一隻男豬auto

買晒下面先

買完下面個5STEP先諗
我自已會買寶箱 好等錢洗

搵D AOE DOT升黎練

開始分唔到真心同假膠
都係潛下水先

我都有諗過我地無男豬全部都係廢物

應該買唔晒 計落差8千

雞巴我好錫你 你知架

已申，寫左紙仔俾你

見到已經唔想玩 個競技場真係好撚閪

22應該點組

除左頭巾佬仲有冇介紹

我今個星期日日都係咁 直接AUTO算 反正贏頭幾場都得雜物

上123
中2
下2
升5星 著下裝 auto

真係垃圾模式黎

打塔唔該前1後4

咁佢黑石都認埋 都係想嘲諷吓退錢條友
唔通官方翻譯錯 你就可以退錢無極限咩
未審先判叫APPLE賠定比自己 你唔叫APPLE賠埋比其他人
自己想攞著數講到好撚慘咁

使咩咁認真
退款狗都未走 你走乜

屌你老母

抽完個陣係廢既auto算啦
反正頭幾關都係得D垃圾

都係賭運 唔係個模式垃圾 係龍騎太屈

巴打 還掂都係 解答埋我22 點組

我未試過贏到5場

召喚12場圖

上面有人問 有人答
好似同你D角差唔多

小紅帽最好 3貴AOE DOT

會唔會補唔切

都無咁多後排光角

我缺一隻補 所以唔識點組

設定死嘅 人係生嘅
有時排下位就過到

攻略話要2光補1木補

唔使龍騎

對面3隻真5秒晒我 輸左下場對面再兩張龍皮

設計果個用下個撚屌腦都唔會咁啦

冇雙復活奶就要賭運試多幾次
有就可以auto
仲有11日 睇下有冇機會抽到另一隻復活奶啦

係有得改善既 例如每人隨機兩隻5星之類 咁條氣會順D

仆街 我之前有 但嗰陣唔識賣鳩咗

一係就全員唔會出4,5星先有意思

4星都賣

比廢老同水龍你

我盲女都拎咗去賭啦

真撚係 又想人玩下其他角 但係對面又下下真5 都唔知做乜鳩

有多唔怕賭

水龍出技其實幾型 好可惜真係完全唔入流

無多
個時唔見SP要用以為廢希望會返黎

抽完隻妹妹又想射re pool

如果有龍SKIN又唔拘
同你抽蛋一樣 起碼有保底5星 都重有希望 下下都3/4星重要廢既 玩毛

對家就龍SKIN

長賭必勝

承你貴言

仲以為紅帽廢j

真係 首抽睇片見到佢啲技好正 但係個樣同埋強度真係不了

起FB見到

可以好似gbf post 咁叫人歐到咁先好晒

開服頭幾日玩到依加都未見過金 晏就有金武卷差少少課左洛去

一間依度都會見到

而家商店1個月都可以比你課1次

比把金我呀

癲架

終於保底金武普通魔法
大家覺得比小巴好,頂比冰奶等佢好抽D好

專武都係要抽

其實你唔想抽可以係睇SKIN 果版俾12000-2X000石 買一把 好似係

好想要專

我會比小巴 冰奶比金佢都唔係打人既材料

就係諗緊比左會唔會好D,可以做到男主咁單騎又大力

國際服飛團 AVALANCHE 有兩個位
申完記得留低個game名方便approve

巴打唔講真係唔知可以咁買 2萬石一把 課長都比唔洛手

緊係小巴6星再金武 十藍儲氣大大力

冰奶比埋金好似都係2千頭攻
小巴6星金咩盾都穿

官方係咪冇諗住理件事

個個都出曬火啦 仲炎咩上

今日FB無覆過

官方: 400石就賠咗 要就要 唔要就罷

好,比小巴了

官方：聽日又扮死 星期六日放假
等你地星期一失憶

好早之前已經發現係譯錯 估唔到件事而家發展成咁

裝又好,人又好,D經真係好唔夠用

我見70先抽 50我就唔抽啦
繼續炎上 一定跪

證明佢地真係無人去CHECK
開3個新SER,乞衣D請個1個識曬4國語言既人都唔肯
完全相信D自動程式
翻譯係咁,日本更新流出係咁
炎上扮死失好感,獲獲新鮮獲獲金
就算比佢留得住龍POOL錢又點
D課長唔高興就會課其他驚啦

利申唔識整GAME

咁要睇吓班課長有咩行動

泡菜台仔鬼佬我唔知啦
日本仔應該會唔妥

但點解依家風平浪靜 好似冇事發生咁

出左隻扭pet淫G又冇左件事

日本twi其實都有吵
不過我唔知係咪真日本人，有D日文奇奇怪怪
有人話搵咗消費者委員會咁囉

其實我成日覺得佢地班營運團隊好撚蠢
明明咁多模式可以抄
係都要用弱智方法搏比人屌

姐係冇事發生 大家可以返屋企

日本仔抽 恨死台仔啦

齊鼓掌

人地有自己一套炎上方法

真係 個腦裝屎

其實個改法又真係無咩問題
個問題係依個時機自己揭發自己翻譯錯

樓主唔好厭我煩
啲1 2星真係好多，每款都有六個職，加埋大大話話都成百隻，超越超到我窮啦

純粹為派遣點解要咁多隻？

我覺得咁改其實係自打嘴巴 當初出之前唔知有冇做過實驗
如果有應該都搵到有依種問題
其實抄其他驚pvp每round加攻咪搞掂 改都唔洗改

打sp關 各類需求應有盡有 同埋咪一開始個陣窮 之後冇咩影響

無架 依個D人都係屌個翻譯 你改PVP都係一樣

台仔CLS

唔係佢自爆70變50 點會有人炎上

太遲講都係原因

到底最後會點拆

等你打龍包膠

根本佢自己都唔知 真係CLS

又到每個星期一關sp都打唔贏既機械關

有無小紅帽

重唔到我

你唔係打龍咩

慢慢啦

求體檢

1lv 嗰兩隻洗唔洗升住？
有無話打到後期一定要奶？

抽到金武就囂
想當年昂巴一開波就會清龍

昂仔變左

我不嬲都係開咗個鬥技場睇吓咩隊先
打緊龍

邊隻係小紅帽
我機械5星得一隻貝爾納波斯
基本上可以放棄

真
btw 我轉咗公會

見到你啦你個會係咪都係連登會黎

唔係 老外公會 去DC全世界講英文

Eden有搵我 諗緊join唔join

很想入

btw 佢起邊度搵你

pm我叫我入dc grp

冇理由 點解你有份我冇

但我想入返呢度巴打d grp多d
有冇團有位 邀我啦 新手

之前嗰個唔係話唔想留 但啲人都打唔齊野

你PVP打高D RANK實搵你 50都無 點會搵

打龍睇運 AI唔識補血唔識開盾就GG

今個禮拜reset爆石沖上去
順便睇下做唔做到第1,2,3個成就

唔好同我爭我先

我啲補師一補血就一齊補 溢出晒 之後就比龍silence 就死晒

咪一齊打
唔通打完第一仲繼續打咩

睇黎唔係話咁易

岩牙

佢老母幾ROUND都唔補

成日都係咁 好快就得番4隻

一係唔補一係就一齊補

就係咁撚反智

亞服公會 零課清泉收戰力 申請再留id 剩兩位

要靠練度
隻貓成日出2技唔開盾 好鳩屎

Can me入grp?

冇所謂

已申

頂佢個肺打龍隻貓盾同冰奶下下出2技點同佢玩 見到都燥

今日我得18-20萬

國際服飛團 AVALANCHE 仲有1個位
申完記得留低個game名方便approve

又冇金裝 放過我啦好嘛

JOJO的奇妙冒險

機械sp你地點過嫁
我得隻反擊廢老
每星期都放棄打

機械sp真係好煩
清完祝福其他都魔鬼算

我係睇唔明點解有幾隻野永遠唔識出技 直頭SKIP咗佢地咁

應該係新太低
龍又3round就行動
如果去下一階段又重新由最高速開始出招
咁樣會搞到好似罰企咁

就算係同一條血 第2條 其他角出2/3次技 隻野可以淨係出一次

我有一顆輸出既心

烏爾 巴拉卡 面具佬

貪婪真係過唔到 難得滯

3隻得隻面具佬
琴日先供左4次十抽比烏爾
唔知幾耐先有得過機械sp

等龍巴拉卡 輕鬆auto

我推

祝福唔夠角色,差一隻

又要手動 好辛苦

手動祝福冇可樂

新手可申請？

搞掂

上面個行 有咩值得買？

錢箱，研磨料，經驗卷優先

E隻GAME玩落都算係咁 3星4星都叫有用 送石又多
其他GAME打生打死先得少少石 仲要唔夠5星=唔使玩

養生game

送得多有鬼用咩 咪又抽唔中

馬哈爾好唔好用?升唔升?

啱呀啱呀

唔係有d用 係迫住你用

其實我都唔係好明
姐係sp有幾隻係你冇佢=唔使打
定係有佢=易d打

入場嘅角

係迫住用佢來增加難度

垃圾嚟 唔升

Ok la

你地真係唔駛訓

冇問題, 唔好玩兩日就棄就得

110都係無肚仔玩

再抽

唔啦 肚仔只係值10下

真心 都抽左一半
你咁都唔抽埋落去 仲衰過你唔抽

唔信你

樓上講得岩 依家離場好蝕

屌你老母行開d啦

好惡

同一句說話 唔同既回應

下抽就中架啦

亞服零課收戰力 剩兩位 申請留id

隻game亞服好似5月尾開
但大家既進度好似咁快既
玩左十日 先係第8章

有男主角SKIN + 冰奶SKIN
2日內必爆機

手動打祝福SP，3場都係得8粒星

嬴到仲想點

Same

遲玩抽唔到男主skin
第十章第5關卡左

果時冇刷到就起手玩左
依家就每日瘋狂探索 再睇下夠唔夠第8關打

你乜都無緊係慢啦

BTW
慢慢玩啦

1萬2石都唔抽

機械日手動過到真係算係咁

無角想手動都無得搞

男主角你已經miss左
雖然無男主咁勁 但我建議你可以抽依家隻火法
pve唔會差男主好多 係pvp唔勁

我有烏爾 同兩隻廢既機械5星坦
手動都過唔到

勁到

我昨日卡30f 肯定係要運爆擊
但我唔想晒左d體力打活動,我驚換唔切野
宜家由佢卡住先,佢爆擊過嫁不過係一開始個下,屌佢老味

用D體去探2支可樂返黎6星 直接10藍斬佢老味好過

我見d人話大約要200幾抽先係保底
我先得12000石 好似唔太夠？

同埋冇抽野既方向....唔知要抽咩

龍帝skin比舊野起跑線已經企高一格 抽左一定唔會蝕

不能同意更多

巴打 想問下邊個係龍帝skin
仲有冇得抽

黑色龍 skin 19連抽就有保底，即係13300石
黎緊幾個星期都係龍 skin，你可以搵一隻抽出黎先
方向就一定而家嗰隻 pve 好用，之後巴拉卡就pvp都用得，睇你點揀
同埋呢個月就過，有龍 skin 可以推一下月塔又有d石
不過都係睇你自己步伐，你鐘意休閒輕鬆玩其實都無乜問題

依家pick up緊隻火法
每星期出一隻 已經完左3隻

講明先 火法係火屬 第一星期隻男主都係火屬 但勁過火法的
不過你miss左男主就無計啦

如果想抽男主角skin其實有冇話抽邊個pool好d

今日SP咁難玩
有咩奶

我尋日都係

機械係無奶既 好似

定已經冇得抽

無奶 連盾都冇呀屌你

有無唔chur公會收人，喺外星文公會班人又唔打剿滅同會戰

如果想推爆主線 就應該抽今期火法？
咁我儲到13300爆就抽佢
唔該晒

依家抽都得啦 千幾石 推一推個迷宮就有

小烏 : Am I a joke to you

第1個POOL 0.0083%
第2個POOL 0.0278%
你抽得中一定係天選之人

咁我聽日抽
要扶下阿婆過馬啱

有得抽，但個機率好難囉

無奶點磨得贏

無奶 無盾 2野就瓜啦佢

所以我今日SP淨係打祝福就算

其他冇試過 不過祝福可以

早晨
今日唔好話sp auto唔到
係連手動都打唔撚贏

咩陣

小烏 巴拉卡 蒙面佬

一向都SKIP日月, 難打到

點叫做唔chur

今日日月 SP角係0費AOE 算易喇

升爆啲角直接掃蕩

今日機械 WO....................................................................................

首先掃之前你係要打嬴一次

機械都有0費

係咪應該等佢up先all in抽反正都預左慢慢玩
另外想問下每隻英既命運核心係咪只係得一隻?
本身愛麗絲個命運核心係咪送架?新手玩爬左文都仲係覺得有d亂

機械日真係投降...

無巴拉卡
打魔鬼算

例如剿滅唔使下下750萬先入得場

男主已經有兩隻

難d再up wo 最多落re池比你抽

抽撚到灰左

時間差 間住間住咁break 12turn駁12turn 慢慢打
郵差又可以dot 計好左可以對面長跪不起

我嗰度pvp 有5000就得

same 留石抽下個up算，買到冇包

巴打
你會建議抽 瑪琪定巴拉卡好d
依家推到8章
pvp 3000分

當抽D 3星返黎強化3星角色升星打公會戰

好似好難

巴拉卡

郵差女真係MVP

機械角色有電暈
可以控尾王(如果冇死的話)

提外話 部ip7倒水咁倒
淨係for打機 有冇推薦

到左呢個地步唔抽洛去又唔得

打完得個一兩粒

大電機

佢又唔會消失

睇運 有時一場1抽

有冇成就解㗎 DLLM

屌你10%仲高過我

你會受連登仔擁戴

10%係最後一下

想問下命運之門個d自由羽毛要留到幾時先抽?

究竟係郵差女定小紅帽

祝你快d抽到烏爾都一樣咁灰

根本無人知
湯巴話之前都係比你換一支可樂
我寧願抽哂去用黎賣錢/強化好過

我鍾意小紅帽多D

望到都覺得傷

咁太陽石呢?

太陽石通常用黎換SP角色
優先換夠打既祝福關
之後更新會用黎升龍之力（新系統）

咁我而家其實係咪應該留住先

講用途巴拉卡全面d，瑪琪pvp上唔到場，巴拉卡 pvp pve 都有用
其實主線推到第9章就開埋最後一幅地圖，無龍 skin 都應該推到既

你冇男主 瑪琪可以幫你屌打火屬sp關

可能你唔洗保底就抽中呢

你有多咪對住個SP角色表去交易所換碎
你越快抽到金裝越好 前提係你夠打
但你個帳預咗難玩 人地今日龍騎男主起手 1日應該超過哂你進度

唔係喎 認錯人 自膠
換得就換啦 SP關跌命運星要黎抽金裝 戰力差好遠

郵差小紅帽女

睇尤非里屋攻略打戈林，攻略寫戈林頭一半機械，尾一半水，我以為係免疫機械同水結果搞錯晒

50體thx

尤菲里之屋d攻略得一半嘅 都CAP埋笑死

我成日係到諗

點解gamekee會無呢個SP既攻略....
定每個月呢個SP都會轉TYPE

GBF post無海豹
得果1~2抽都唔知點晒

似每個月轉 不過佢今個月有整合攻略 同我地模式差唔多

你地亞服定國服 咁既要求個名次應該幾前下

已經慢慢推到8-12

邊個會玩亞服

我

揀左亞服...

1000